支那人今期流行放生礦泉水，冇睇錯真係礦泉水

放個水先

嚇死，我仲以為係屙尿，將體內元素表排返比大自然

正呀喂，轉個角裝返起又可以成箱賣返畀佢哋

厲害了！

農夫山泉

頂級雪山礦物水

希望佢地放完生之後智力能夠回復正常

d水有毒嫁

太牛逼了 666

你老母個閪就逼啦

累積功德.jpg

233333333

符合蝈情

快d傳來香港
等班所謂善長人翁唔好再放生魚
破壞生態

幾時有放生督屎 督屎有好多微生物